去廁所見到

（屯市）痴線嫁
香港加油！！！

屙篤屎都正義啲

希望貼個個女仔可以見到呢個post 證明你我付出無白廢！！！ 各有各做 香港加油
光復香港 時代革命